佔中搞手唔使判死刑已經算恩賜

YES

狗都有得上連登已經算恩賜

你好過好多同類

不能同意更多